迅雷download唔到野，求方法

係甘顯示所在區域無法下載，有冇ching有計丫

大陸仔

有冇好嘅bt software 推介

要嚟做咩

支那仔

甘你老母迅雷狗連字都唔識多隻

你用錯圖啦

我岩岩都係咁，講真迅雷係幾好用，唔好on9係又屌唔係又屌

聽聞迅雷宜家係海外上市，開始捉版權，我今日down幾套av同the evil within2 都唔俾，但奇怪既係我用部腦mine bitcoin結果overclock咗反而down到，唔知係咪bug，不過都要搵定下家

其實bt download個原理一樣，唔同平台照計速度唔會差太多，bitcomet 比特彗星應該都可以用

迅雷狗

不去香討問去連登問

維護完就之後慢左好多

啱啱諗住download嘢佢就彈個根據當地法律法規，文件無法下載出嚟。完全download 唔到任何嘢

十九大嘛， 連睇av都要讓路

唉屌

我都down唔到 尋日仲用到

+1

亲，你可以直接上訪北京向囯家主席表示“係甘顯示所在區域無法下載“，刁主席（嘅手下）一定會幫助你，帶你去“係甘顯示所在區域可以下載“嘅地方，等你可以日日都係甘。

玩完了 係咪以後冇得再down劇同戲?

大陸仔 仲要5p我屌你老母
樓上仲要放埋大陸link

( Show Blocked User - 多謝你丫 )